★[700?]康樂園夫婦疑財困燒炭 男死女命危

康樂園夫婦疑財困燒炭，男死女獲救。今晚(2日)8時許，警方接獲一名女子報案，指其弟弟及弟婦，昏迷倒臥在大埔康樂園一間獨立屋內。救護員接報趕至，替2人急救後，再將他們急送往大埔那打素醫院搶救，惜姓陸(64歲)男事主最後不治，姓馬(61歲)女事主經救治後，情況危殆。

據了解，企圖自殺夫婦為退休商人，與外傭同住，外傭今日放假外出，返回上址發現單位大門貼有字條，寫着「不要內進」，同時聞到有燒炭的氣味，擔心戶主夫婦發生意外，連忙通知男戶主的親友，男戶主家姐到場了解，同時報警求助。

警方在涉事單位內，發現一盆燒過的炭，同時檢獲遺書，內容提及經濟問題，經初步調查後，相信事件沒有可疑，案件列作企圖自殺，不排除戶主夫婦受經濟問題困擾，而萌輕生念頭。

廢老退晒休都有經濟問題？

老魔

諗住allin qq 收下息姐

個市升返晒啦。

下星期又繼續gogogo 啦

short左

業主實力咁強，樓爆都唔會死，點解要燒炭

咪係。賣樓咪得囉。

救得返 果個好慘

可能係6060呢

牛3 gogogo

經濟困難都冇講關股票事

獨立屋....
大屋換細屋
餘下既錢買3號仔未得囉...

其實呢d人擺明要自殺點解要救佢地？
如果佢燒碳，中一氧化碳毒 ，救返變做植物人咪重慘

神童輝